[
    {
        "pregunta": "¿Cuál es el máximo goleador del fútbol argentino con 295 tantos?",
        "opcion1": "Erico",
        "opcion2": "Sand",
        "opcion3": "Filipo",
        "opcion4": "Palermo",
        "respuesta": 0
    },
    {
        "pregunta": "¿Como le dicen a Chacarita Juniors?",
        "opcion1": "Bodegueros",
        "opcion2": "Quemeros",
        "opcion3": "Funebreros",
        "opcion4": "Sabaleros",
        "respuesta": 2
    },
    {
        "pregunta": "¿Quien erró más penales (5) en partidos consecutivos en el futbol argentino?",
        "opcion1": "Sand",
        "opcion2": "Labruna",
        "opcion3": "Palermo",
        "opcion4": "Maradona",
        "respuesta": 3
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es el club con más descensos (10) a la segunda categoría del futbo argentino?",
        "opcion1": "Olimpo",
        "opcion2": "Atletico Rafaela",
        "opcion3": "Sarmiento",
        "opcion4": "Quilmes",
        "respuesta": 3
    },
    {
        "pregunta": "¿En qué Mundial Maradona dijo, 'me cortaron las piernas'?",
        "opcion1": "España 82",
        "opcion2": "USA 94",
        "opcion3": "Italia 90",
        "opcion4": "México 86",
        "respuesta": 1
    },
    {
        "pregunta": "¿Quien fue el primer país en ser campeón del mundo?",
        "opcion1": "Alemania",
        "opcion2": "Uruguay",
        "opcion3": "Brasil",
        "opcion4": "Argentina",
        "respuesta": 1
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuántos goles hizo Diego Maradona en el mundial de México 86?",
        "opcion1": 3,
        "opcion2": 4,
        "opcion3": 5,
        "opcion4": 6,
        "respuesta": 2
    },
    {
        "pregunta": "¿Quién es el máximo goleador de la historia del futbol?",
        "opcion1": "Cristiano Ronaldo",
        "opcion2": "Lionel Messi",
        "opcion3": "Pele",
        "opcion4": "Josef Bican",
        "respuesta": 0
    },
    {
        "pregunta": "Messi jugó toda su carrera profesional para el FC Barcelona, ¿pero en qué club dio sus primeros pasos?",
        "opcion1": "River",
        "opcion2": "Racing",
        "opcion3": "Newell's Old Boys",
        "opcion4": "Rosario Central",
        "respuesta": 2
    },
    {
        "pregunta": "¿En qué club debutó como profesional Neymar Jr?",
        "opcion1": "Palmeiras",
        "opcion2": "Santos",
        "opcion3": "Flamengo",
        "opcion4": "Fluminense",
        "respuesta": 1
    },
    {
        "pregunta": "¿En que año nacio Cristiano Ronaldo?",
        "opcion1": 1985,
        "opcion2": 1990,
        "opcion3": 1987,
        "opcion4": 1989,
        "respuesta": 0
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuantos Balones de Oro tiene Lionel Messi?",
        "opcion1": 4,
        "opcion2": 5,
        "opcion3": 6,
        "opcion4": 7,
        "respuesta": 3
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué club tiene más títulos de la Champions League?",
        "opcion1": "Barcelona",
        "opcion2": "Milan",
        "opcion3": "Real Madrid",
        "opcion4": "Bayer Munich",
        "respuesta": 2
    },
    {
        "pregunta": "¿A que equipo, estando en cuartos de final de la Uefa Champions League, Cristiano Ronaldo le hizo un gol de chilena ?",
        "opcion1": "Juventus",
        "opcion2": "Liverpool",
        "opcion3": "Bayer Munich",
        "opcion4": "Atletico Madrid",
        "respuesta": 0
    },
    {
        "pregunta": "¿Quién es el máximo goleador de la historia de la Champions League?",
        "opcion1": "Lionel Messi",
        "opcion2": "Cristiano Ronaldo",
        "opcion3": "Kylian Mbappe",
        "opcion4": "Ronaldo Nazario",
        "respuesta": 1
    },
    {
        "pregunta": "¿En qué club jugó Cristiano Ronaldo antes de ir al Manchester United en su primera etapa (2003-2009)?",
        "opcion1": "Real Madrid",
        "opcion2": "Juventus",
        "opcion3": "Sporting de Lisboa",
        "opcion4": "Benfica",
        "respuesta": 2
    }
]